有無巴打仲有全新P100綿？

樓下所有五金鋪、五金街、國難五金全部無貨，有冇手足仲有多餘P100綿可以賣俾我